幫你call uber， 一律200一程

全包

屯門去西門町ok?

包唔包早餐

港澳碼頭去渋谷,急

西門町去向西村, 超急唔該

包埋午餐？

白牌

少少地 九龍塘去淡水 thanks

Report條傻尻, 等連登block柒佢啦

天水圍落多倫多,加五百